日本Japan Post 暫停收件

剛剛屋企人告知。日本暫收因為爆倉。

口罩

真爆買

唔係好事